麥樂雞有咩形狀

😚

好難形容....

亞古獸

boot ball bell bone

樓主走先我掩護你

🤣